我老細叫我行路返工

痴撚線叫我由黃大仙行返九龍灣，點知有個支那同事真係行返去，呢份工你做埋我嗰份啦

公司開名：sketch
罷買呢間垃圾戇鳩公司

所以住大西北有個好處
你行俾我睇

戇鳩

SKETCH 咩, 賣咩

等等先，咁老細有無返工先

九龍灣街坊表示行過黃大仙to九龍灣 其實唔算好辛苦
不過我肯撚定唔會咁樣行去返工咯

老細放自己假，死垃圾

你都冇po老細叫你行路返工個段出黎

好似咁多中國同事

推

殘體字奴隸獸123號

幾個站姐，平日真係會聽話。
但係今日就不了

笑死，咁條支那番去托定做show

佢打比我呀實wts比證據我屌佢啦

行得慢，行咗成日

其中有位咁將軍澳行緊返去

真係行嗰啲其實都一樣冇得救

大西北手足表示同意

同佢講 行緊 返屋企

咁樣會中暑架喎
洗唔洗返屋企抖陣或者去醫院睇下

真係on9

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

好近啫

罷工啦屌你老闆

一定會有身體唔好既同事行到中暑暈低左

隻腳傷左慢慢行

大圍站F出口集合，目標獅子山

共享單車囉。
行乜鬼。

佢地行慣路上廣州，返工段路對佢地黎講濕碎

「戇鳩鳩行路上廣州」是指某人愚蠢的意思，要行路去廣州

相傳這句俗語源自1925年的省港大罷工。當時數以萬計香港工人響應號召，離開香港的工作崗位，返回廣州。香港殖民地政府下令九廣鐵路停駛，故此離港工人多數只能以步行方法回廣州。

戅鳩你行路都係無勞保，中間發生咩事關人

你同事真係好熱愛工作

祝你老闆全家女人日日俾黑警擡去狗屋

開直播台
[行路撚]

自願行行

「打」的士

同大陸人講：點解尋晚唔瞓公司

cls咁熱愛返工 奴性重到

東涌撚表示游緊水返緊去公司

返到公司啱啱好放工 好過罷工啦

目測都有兩個用中國式語句 你間咩公司黎

咪撚撈啦
呢啲濕鳩公司 狗也不屌

其實咁行法係行到嘅
不過好on9囉

行到返去都收得工

踏單車

聽朝老細問點解琴日唔返
同佢講，琴日天水圍出發行過來，原來要行一日先到

你公司咁多廢柴

召喚行路撚巴打

呀姐都叫我早d返工 屌你老母

你啲同事有冇一個係香港人...

行路撚

我已經confirm唔到，好多偽香港人

邊個係老細

Sorsketchers
冇人賣佢啲鞋嗰間

我番九龍灣 樂富撚 搭巴士10:15番到公司
好撚慘

好呀
老西 入左醫院 中左暑

8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

其實唔難
不過比我就唔行啦

工傷

中暑啦，咁熱

呢間好難搞 從來都唔買佢d鞋 罷買唔到

呢間？

諗去連登啲行路撚

可以唔做了

得啦， 唔該巴打

點行

長輩圖

行山路

叫你老細行啦，佢都有味

我掉返轉,係九龍灣公司打個卡,之後走咗行去黃大仙廣場

扮蕩失路瘋狂打比老闆問路啦

行撚到放工都未行完

賣命做乜撚野？好高人工依家？

唔識睇gps 蕩失路 行錯方向行左去九龍塘
又要再行過

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

你老細係連登仔？連登仔都係叫人咁鍾意番工就行路番工

你叫佢行撚左過黎先啦
幫佢含撚都仲得呀

咪行囉，行去就腳嘅餐廳食個早餐，再上巴士慢慢un

ON9大陸公司

依個我就唔信喇

行到六點

行到中暑入左醫院，點知要分流，跟住仲抖左兩日

佢會叫你行山路

緊係照行
之後扭親撞親claim工傷fatfat
長期罷工

你老細都無叫你行

理撚得佢
俾我就老吹話行緊 俾人阻住咁

同佢講，行左8個鐘，收得工

又mark底一間垃圾

我老細又係咁
仲要串病假同事

踩單車la

行路返工

咩人咁on9自己改自己個WhatsApp screen name叫銘sir

一定無啦

表示我屋企行出地鐡站都要個半鐘

Sketch 係香港公司黎架 dev team 都係香港

係咪skechers??
search唔到你寫果間
毒L平時唔出街, 認唔到係邊間, 你唔講都唔知有間咁嘅公司

覆佢不了

Push

搵過第二份啦

老細叫爬山

反工途中有意外 老闆要賠$架 咁熱行反去小心中暑

我住天水圍返QE 我個顧問醫生叫我揸車返黎頂佢
我話你開條路比我行黎睇

你住邊到要行個半鐘

打的

呢份牛工你做埋我嗰份

係咪淘大商場麥當勞對面間sketchers?

正想講
返工途中都可以claim鳩佢工傷

hello 93舊同事
個tb店長仲未死？